海洋公園重開2星期反應熱烈 直至7月尾預約名額近爆滿

新冠肺炎疫情慢慢紓緩，海洋公園已經在6月中重開，其中首日入場的登記預約名額極速爆滿。有見及此，海洋公園決定將生日優惠使用限期，延長到8月31日。此外，海洋公園亦會逐漸增加每日預約名額，以應付遊客的入場需求。

如果香港市民在休園期間錯過生日優惠，可以於即日起至8月31日，出示香港身份證或香港出生證明，領取當日門票免費入場遊玩。

海洋公園管理及演藝節目執行總監吳守堅表示，公園重開2星期後反應熱烈，直至7月尾的登記預約名額幾近爆滿，客流量亦達預期水平，入場人士以香港居民為主，當中有不少人以生日優惠入場。

另外，新動物展館將會在7月1日正式開幕，一共會有20隻狐獴、2隻亞達伯拉象龜在館內展出。新展館可容納60人，但因應疫情將會減至30人。

https://hd.stheadline .com/news/realtime/hk/1808110/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E6%B5%B7%E6%B4%8B%E5%85%AC%E5%9C%92%E9%87%8D%E9%96%8B2%E6%98%9F%E6%9C%9F%E5%8F%8D%E6%87%89%E7%86%B1%E7%83%88-%E6%B8%AF%E4%BA%BA%E5%85%8D%E8%B2%BB%E5%85%A5%E5%A0%B4%E7%94%9F%E6%97%A5%E5%84%AA%E6%83%A0%E5%BB%B6%E8%87%B38%E6%9C%8831

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

仲未有op群組

返到屋企樓下餐廳二次傳播變成另一個群組

海狗群組

係唔撚係=.= HA

病毒識得分辨動機
去遊樂園係唔會傳染

落地獄0-0唔係口號

摩牙